{"unigrams":{"strongPoints":{"jamais":2,"semaines":2,"rythme":2,"horaires":2,"id\u00e9e":2,"permet":2,"d'une":2,"licence":2,"monde":2,"recherche":2,"travail":2,"pratiques":2,"r\u00e9ponse":2,"mails":2,"campus":2,"activit\u00e9s":2,"moins":2,"p\u00e9riode":2,"l'ent":2,"rapide":2,"r\u00e9vision":2,"enrichissant":2,"semestre":2,"beaucoup":2,"r\u00e9pondre":2,"point":2,"satisfaisants":2,"disponnibles":2,"entretenus":2,"connaissent":2,"salles":2,"malgr\u00e9":2,"locaux":2,"examens":3,"suaps":3,"satisfaisante":3,"l'\u00e9coute":3,"temps":3,"certains":3,"plupart":3,"\u00e9tudiants":3,"sympathiques":4,"questions":4,"majorit\u00e9":4,"professeurs":5,"stage":6,"bonne":6,"cours":7,"disponibles":9,"enseignants":14,"tr\u00e8s":19},"improvements":{"p\u00e9riodes":2,"meilleure":2,"pr\u00e9sent":2,"professeur":2,"cause":2,"place":2,"l'utilisation":2,"semble":2,"corrig\u00e9s":2,"internet":2,"fichiers":2,"plateforme":2,"l'int\u00e9gralit\u00e9":2,"partiels":2,"alors":2,"corpo":2,"classe":2,"\u00e9tudiant":2,"utilis\u00e9":2,"souvent":2,"mettre":2,"l'autre":2,"d'une":2,"absents":2,"parfois":2,"th\u00e9orique":2,"seule":2,"r\u00e9visions":2,"jours":2,"recherche":2,"aller":2,"suffisamment":2,"autres":2,"pourrait":2,"acc\u00e9der":2,"donner":2,"masters":2,"chercher":2,"domaine":2,"comme":2,"court":2,"souhaite":2,"plusieurs":2,"am\u00e9liorer":2,"aussi":2,"d'informations":2,"volontaires":2,"pourquoi":2,"suite":2,"d'information":2,"vacances":2,"notation":2,"suaps":2,"laboratoire":2,"fournissent":2,"malgr\u00e9":2,"sujets":2,"quelques":2,"d'effectuer":2,"respect":2,"froid":2,"amphith\u00e9\u00e2tres":2,"professionnel":2,"d'exos":2,"surtout":2,"d\u00e9plorable":2,"organique":2,"questions":2,"partie":2,"choses":2,"notre":2,"inorganique":2,"point":2,"vis\u00e0vis":2,"continus":2,"s'appelle":2,"terminaux":2,"l'objectif":2,"contr\u00f4les":2,"d\u00e9but":2,"pr\u00e9parer":2,"chercheurs":2,"heures":2,"devrait":2,"d'heures":2,"premi\u00e8re":2,"emploi":2,"permettre":2,"serait":2,"horaires":2,"l\u00e9ger":2,"environ":2,"controle":2,"finissent":2,"manque":3,"r\u00e9union":3,"int\u00e9ressant":3,"arrivent":3,"qu'ils":3,"activit\u00e9s":3,"l'heure":3,"passer":3,"\u00e9t\u00e9":3,"quant":3,"p\u00e9dagogie":3,"mati\u00e8res":3,"ann\u00e9e":3,"profs":3,"quand":3,"groupes":3,"l'ent":3,"communication":3,"l'ann\u00e9e":3,"venir":3,"volontaire":3,"possibilit\u00e9":3,"enseignement":3,"monde":3,"certaines":3,"corrections":3,"dur\u00e9e":3,"notamment":4,"mati\u00e8re":4,"possible":4,"moodle":4,"faudrait":4,"nombre":4,"travail":4,"cette":4,"disponibles":4,"\u00e9tudiants":4,"\u00eatre":4,"semaine":4,"moins":5,"assez":5,"r\u00e9viser":5,"rapport":5,"m\u00eame":5,"semaines":6,"n'est":6,"licence":6,"\u00e9l\u00e8ves":6,"stages":6,"avant":7,"entre":7,"temps":7,"beaucoup":7,"tr\u00e8s":7,"semestre":8,"professeurs":10,"chimie":10,"stage":10,"examens":11,"enseignants":13,"certains":13,"cours":34},"satisfied":{"quel(s) enseignement(s) ou activit\u00e9(s) suppl\u00e9mentaire(s) auriez-vous souhait\u00e9, le cas \u00e9ch\u00e9ant,\u00a0 avoir dans votre formation ?":{"Oui":0,"Non":0},"si un point devait prioritairement \u00eatre am\u00e9lior\u00e9, quel serait-il ?":{"Oui":0,"Non":0},"envisagez-vous maintenant de suivre une formation compl\u00e9mentaire ? si oui, laquelle ?":{"Oui":13,"Non":3},"envisagez-vous maintenant d\u2019int\u00e9grer le monde professionnel ? si oui, dans quel secteur et pour quel m\u00e9tier ?":{"Oui":0,"Non":16},"envisagez-vous maintenant de de vous pr\u00e9senter \u00e0 un concours ou examen professionnel ? si oui, lequel ?":{"Oui":1,"Non":15},"si c\u2019\u00e9tait \u00e0 refaire, recommenceriez-vous la m\u00eame formation ? pourquoi ?":{"Oui":12,"Non":4}},"q1":{"rennes":2,"apr\u00e8s":2,"l'universit\u00e9":2,"n\u00e9anmoins":2,"d\u00e9j\u00e0":2,"l'ann\u00e9e":2,"autre":2,"correspond":2,"nombreux":2,"professionnel":2,"souvent":2,"cette":2,"parcours":2,"comme":2,"m\u00eame":2,"exemple":2,"domaine":2,"serait":2,"industrielle":2,"pouvoir":2,"espagnol":2,"stages":2,"\u00e9l\u00e8ves":3,"option":3,"mati\u00e8re":3,"cours":3,"semble":3,"enseignants":3,"th\u00e9orique":3,"formation":4,"licence":4,"d'une":4,"organique":6,"tr\u00e8s":8,"master":13,"chimie":18},"count":2616},"bigrams":{"strongPoints":{"nos questions":2,"sympathiques et":2,"le ru":2,"que les":2,"r\u00e9pondre \u00e0":2,"sont disponibles":2,"de se":2,"pour r\u00e9pondre":2,"tr\u00e8s disponnibles":2,"bonne malgr\u00e9":2,"en l3":2,"permet de":2,"un stage":2,"le stage":2,"questions et":2,"malgr\u00e9 un":2,"pour nous":2,"bonne id\u00e9e":2,"je n'ai":2,"pour les":2,"des examens":2,"les salles":2,"bien entretenus":2,"du temps":2,"ru et":2,"avec les":2,"tous les":2,"leurs \u00e9tudiants":2,"tr\u00e8s bonne":2,"de travail":2,"bu est":2,"l'\u00e9coute des":2,"et de":2,"et nous":2,"plupart des":2,"tr\u00e8s bien":2,"\u00e0 nos":3,"est tr\u00e8s":3,"\u00e0 l'\u00e9coute":3,"et les":3,"pour la":3,"tr\u00e8s disponibles":3,"disponibles pour":3,"la plupart":3,"la bu":4,"la majorit\u00e9":4,"enseignants tr\u00e8s":4,"et \u00e0":4,"sont tr\u00e8s":5,"les enseignants":5,"disponibles et":5,"enseignants sont":5,"des enseignants":5},"improvements":{"la fin":2,"on ne":2,"il n'est":2,"la recherche":2,"un stage":2,"faire un":2,"et du":2,"\u00e0 des":2,"stages volontaires":2,"ce n'est":2,"15 jours":2,"sur une":2,"il faut":2,"soit m\u00eame":2,"pourquoi ne":2,"pas suffisamment":2,"trop tard":2,"une seule":2,"les autres":2,"les masters":2,"\u00e0 caen":2,"r\u00e9union d'information":2,"la p\u00e9dagogie":2,"pas beaucoup":2,"de rapport":2,"l'on fait":2,"et de":2,"profs de":2,"quand on":2,"des corrections":2,"les profs":2,"fait en":2,"chimie th\u00e9orique":2,"l3 est":2,"de possibilit\u00e9":2,"peu d'informations":2,"d'informations sur":2,"le stage":2,"de venir":2," XXXX":2,"ne souhaite":2,"souhaite pas":2,"par mati\u00e8re":2,"mati\u00e8re et":2,"organique notamment":2,"beaucoup plus":2,"ne fournissent":2,"fournissent pas":2,"chimie organique":2,"10 pts":2,"de temps":2,"temps pour":2,"contr\u00f4les continus":2,"manque de":2,"ceux qui":2,"les activit\u00e9s":2,"activit\u00e9s du":2,"du suaps":2,"pour permettre":2,"pour avoir":2,"demi pour":2,"1 mois":2,"mois et":2,"et demi":2,"de controle":2,"de cc":2,"les td":2,"groupes de":2,"avant les":2,"sont tr\u00e8s":2,"pour les":2,"cause des":2,"et les":2,"cours de":2,"\u00e0 cause":2,"examens terminaux":2,"fin de":2,"faire des":2,"et faire":2,"sur ce":2,"cours du":2,"les tps":2,"aux \u00e9tudiants":2,"un emploi":2,"emploi du":2,"la premi\u00e8re":2,"est peu":2,"de cm":2,"le monde":2,"que nous":2,"cours au":2,"dans le":2,"pour notre":2,"possible d'effectuer":2,"d'effectuer de":2,"et il":2,"2 semaines":2,"semaines avant":2,"ce qui":2,"un \u00e9tudiant":2,"la corpo":2,"tous les":2,"tr\u00e8s peu":2,"le nombre":2,"dans une":2,"chimie inorganique":2,"de certains":2,"arrivent \u00e0":2,"\u00e0 l'heure":2,"l'heure en":2,"qu'ils arrivent":2,"chercheurs qu'ils":2,"p\u00e9dagogie des":2,"des chercheurs":2,"ou en":2,"td cela":2,"fait froid":2,"froid dans":2,"les amphith\u00e9\u00e2tres":2,"il fait":2,"le respect":2,"cela s'appelle":2,"s'appelle le":2,"il n'y":2,"nombre d'heures":2,"des cc":2,"de notation":2,"r\u00e9viser les":2,"cours ":2,"pas \u00e0":2,"qui ont":2,"quant \u00e0":2,"plateforme moodle":2,"la plateforme":2,"ont \u00e9t\u00e9":2,"moodle ":2,"utilis\u00e9 par":2,"enseignants sont":2,"n'y a":2,"des enseignants":2,"de stage":3,"certains cours":3,"la licence":3,"stage volontaire":3,"trop long":3,"plus de":3,"pas possible":3,"de faire":3,"de chimie":3,"ce que":3,"rapport \u00e0":3,"cours et":3,"certains professeurs":3,"des \u00e9l\u00e8ves":3,"par rapport":3,"assez de":3,"communication entre":3,"cours ou":3,"des examens":3,"sont pas":3,"avec un":3,"au moins":3,"de td":3,"peu de":3,"trop peu":3,"ne sont":3,"de travail":3,"pour r\u00e9viser":3,"l3 chimie":3,"de plus":3,"des stages":3,"certains enseignants":3,"professeurs ne":3,"du temps":3,"le cours":3,"ne pas":3,"td et":4,"en td":4,"en cours":4,"il faudrait":4,"est trop":4,"sur les":4,"par les":4,"que l'on":4,"pas de":4,"beaucoup de":4,"pas assez":5,"entre les":5,"n'est pas":5,"que les":5,"les examens":5,"des cours":6,"dans les":6,"les cours":7,"les professeurs":7,"les enseignants":8},"q1":{"est tr\u00e8s":2,"\u00e0 mon":2,"organique dans":2,"master chimie":2,"master meef":2,"de nombreux":2,"des cours":2,"par exemple":2,"d'une option":2,"chimie \u00e0":2,"la licence":2,"bien que":2,"la formation":2,"master en":3,"un master":3,"chimie th\u00e9orique":3,"me semble":3,"Oui un":3,"de chimie":3,"la chimie":4,"chimie organique":5,"en chimie":6,"Oui master":9},"count":2488}}